警方國安處就中大校園有人聚集展示旗幟叫口號展開調查

死期到

dllm

全部畢業生犯法
全部坐
唔洗查

又想攻中大？

郭安發出發！

死咯，開3個post都冇咩人理你，扣人工了

mark埋呢件